教育機構 MathConcept 在黨鐵和CCTVB落廣告被網民洗版

依間嘢本身都臭朵, 不了

算啦mathconcept, 班人都唔識數

之前上電視話三角形變長方形條女人都唔係讀數嘅。條友讀bio

紅色資本背景

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

晒鳩氣啦呢間野

除咗追擊 TVB，係時候追擊 MTR 廣告